\songn{Požehnaný jsi, Bože na věky}{Hos - 200; Hlahol 2 - 93; Koi - 13a}{	
\small
\sn \chord{C\scriptsize{(A)}}Požehna\chord{F\scriptsize{(D)}}ný jsi, Bože \chord{C\scriptsize{(A)}}na vě\chord{Ami\scriptsize{(F$^\#$mi)}}ky,\mez\mez \chord{F\scriptsize{(D)}}z tvé ru\chord{C\scriptsize{(A)}}ky všechno má\chord{G\scriptsize{(E)}}me.
 \chord{C\scriptsize{(A)}}Požehna\chord{F\scriptsize{(D)}}ný jsi, Bože \chord{C\scriptsize{(A)}}velik\chord{Ami\scriptsize{(F$^\#$mi)}}ý.
\normalsize
\sn 1.	\chord{F\scriptsize{(D)}}Chléb ti \chord{C\scriptsize{(A)}}zde přiná\chord{G\scriptsize{(E)}}ší\dash m\chord{C\scriptsize{(A)}}e. \hfill
2.	Víno ti přinášíme. \hfill
3.	Dary ti přinášíme.

}


\song{Eucharistia}{(Hosana - 452; Hlahol 2 - str. 74; Koinonia - 137)}{

\sn \Ami Toto je moje tě\F lo, \G Eucharis\Ami tia. Toto je kalich mé \F krve, \G Eucharis\Ami tia. \\*
     A to tělo jsi ty, to tělo jsem já a to tělo jsme my, Eucharistia.

}



\song{Na oltář}{(Hosana - 451)}{	
\sn Na ol\C tář, na ol\Emi tář, ch\C léb a víno \F patří na ol\G tář. \intermezzo{\quad\quad\quad\quad\quad\quad C Emi C F \quad\quad\quad\, G} \\*  
Na oltář, na oltář, trápení a radost přece patří na oltář, na oltář,  - patří na oltář.
}

\song{Chleba a víno neseme}{(Hosana - 473, Koinonia - 160)}{	
\ref \Hmi Chleba \A a \Hmi ví\dash \A no \Hmi ne\dash \Emi se\dash \Fx me, \Hmi přijm\A i ty \G dary\D , p\Emi ro\dash \Fxmi sí\dash m\Hmi e. 
\s \Emi Mám prázdné \A ruce, \Av7 Pane, \D že \Hmi skutkem \Emi jsem \Fxmi je \mez \G nena\A plnil, \\*
\Emi mám těžké \A nohy, \Av7 Pane, \D bliž\Hmi nímu \Emi jsem \D se \G nepři\Emi blí\dash \Fx žil. 
\s Mám němá ústa, Pane, vždyť soucit svůj sem odepřel,\\*
jsem uzavřený, Pane, dej, abych všem se otevřel.
\s Mám v sobě bolest, Pane, že tolik věcí zranilo, \\*
mám také touhu, Pane, aby tě srdce poznalo.
}


\song{Neseme, Pane, chléb a víno}{Hos 446; Hlah 2 - 87; Chval. 94; Koi 79}{	

\sn \Dmi Neseme, Pane, chléb a \C víno, \Ami neseme celý život \Dmi náš. \\*
Neseme, Pane, chléb a \C víno, \Ami a hledáme tvou \Dmi tvář, tvou \C tvář, \Ami tvou svatou \Dmi tvář.

}


\song{Přijmi, Pane}{(Hosana - 468; Hlahol 2 - str. 95)}{

\s \G Přijmi, Pane, \Hmi z našich polí \C chléb\Dv7 ,\mz \G přijmi, Pane, \Hmi z našich vinic \C víno\Dv7 , \\*
\Emi z našich polí \A chléb, \Emi z našich vinic \A víno, \C chléb a víno spásy zname\D ní\Dv7 . \\*
Přijmi, Pane ze svých polí chléb, přijmi, Pane, ze svých vinic víno, \\*
ze svých polí chléb, ze svých vinic víno, ať nás tvojí mocí promění.
\small
\ref/: \D Ty jsi, Pane, \G sá\C m \D pravý vinný \G kmen. \Emi V plodech dojdou \Hv7 štěstí, \C kdo jsou tvoje \Dv7 ratolesti. :/
\normalsize
\s Díky za krev za nás prolitou, díky za tvou oběť, Pane, díky, \\*
vždyť jen pro tvůj kříž jsme ti, Bože, blíž, díky, že nám sebe nabízíš. \\*
Díky, že jsi přijal úkol svůj, žes šel plnit vůli otce svého, \\*
z lidí že tvůj čin sejmul tíhu vin, každý člověk je teď Boží syn.

\s = 1.

}

\song{Dej chléb, víno na oltář}{(Koinonia - 184)}{	

\s \E Dej chléb, \H víno na ol\E tář\H , \mz \E dej své \H srdce na ol\E tář\H , \\*
\A dej svůj \Cxmi život dar největ\Fxmi ší, \mez \D dej mu i své boles\H ti.\Hv4 

}



\song{Ty jsi chléb živý}{(Hosana 2 - 267)}{	
\sn /: \D Ježíši, \A Ty jsi chléb \Hmi živý, \G který \Hmi sestoupil \A na tuto zem, \D za pokrm \A hladových \Hmi duší, \\* \G tělo tv\chord{$^{2.}$A}é dává se \chord{$^{1.}$A/$^{2.}$D} všem. :/
 \G Spatří slávu \D tvou, \A kdo tvé tělo \D jí\Dv7 ,\mz \G Pane, posiluj \D mou \A duši ke spase\Hmi ní.

}



\song{Tajemství}{(Hosana - 447, Koinonia - 138)}{	
\sn Tajemst\Dmi ví těla \Amiv7 Kristova, tajem\G ství lásky \D Boží v nás. \\* 
Tajemství člověka, tajemství Krista v nás. 
Á ... Tajemství spásy.
}

\song{Kyrie 1}{(Hosana - 613)}{	

\sn \D Kyri\A e, \Hmi Kyri\Fxmi e \mez \G ele\A i\dash\D son.
}



\song{Karmelské ordinárium}{(Koinonia - 172, Hosana 2 - 248)}{	

\sn /: \Dmi Kyrie, \C elei\Ami son. ://: \B Christe \C elei\D son. :/ \Dmi Kyrie, \C elei\chord{F C D}son.\mez \B Kyrie, \C elei\D son.

\sn /: \C Svatý, Svatý, \D Svatý \C Pán, Bůh zástu\D pů,
\C plná jsou nebesa, \D zem tvojí \C slá\D vy. :/\\*
/: \D Hosana, ho\C sa\D na zní Bohu \C na ne\D bi. :/
\D Požehnaný, \C jenž přichází \D ve jménu \C Páně. \\*
\D Hosana \C navýsos\D tech.
\C Svatý, Svatý, \D Svatý \C Pán, Bůh zástu\D pů,
\C plná jsou nebesa, \D zem tvojí \C slá\D vy.

\sn /: \G Beránku \C Boží, který \D snímáš hříchy \G světa, \Hmi smiluj \Ami se nad \D ná\G mi, :/ \Hmi daruj \C nám \D po\G koj.
}


\song{Ordinárium II.}{(Hosana - 483)}{	
\sn /: \D Svatý, Svatý, \G Svatý \D Pán, \Emi Bůh \D zástu\Av7 pů. :/ 
Nebe i \D země jsou \G plny tvé \Av7 slávy.
\D Hosana \Dv4 navýsos\D tec\Dv4 h. \\*
\D Svatý, Svatý, \G Svatý \D Pán, \Emi Bůh \D zástu\Av7 pů. 
Požehna\D ný, \Av7 jenž přich\Fxmi ází \mz \Emi ve jménu \D Pá\Av7 ně. \\*
\D Hosana \Dv4 navýsos\D tec\Dv4 h.
\D Svatý, Svatý, \G Svatý \D Pán, \G Bůh zástu\D pů. \\*

\sn \C Beránku \G Boží, ty, \F který snímáš \G hříchy světa, \C smiluj se nad \G ná\F mi\G. \\*
Beránku Boží, ty, který snímáš hříchy světa, smiluj se nad námi. \\*
\small
Beránku Boží, ty, který snímáš hříchy světa, smiluj se nad námi,
\C smiluj se nad \Dmi ná \mz \G \dash  \C mi. \\*
\normalsize
\Cmi Beránku \Cmiv7 Boží, ty, který \Gx snímáš \G hříchy světa, \F daruj nám \C pokoj.


}
