
\beginsong{Noe}[by={Bob Fliedr}, sr={Hosana 2 - 161}]
\beginverse

\[Em]Snad jsem se, \[D]Hospodine, \[G]jenom \[A]přeslech: \[Am7]Hej, Noe, Noe, \[D]neboj, neboj,
\[Em]nač mi teď \[D]bude loď o \[G]osmi \[A]veslech? \[Am7]Hej, Noe, Noe, \[D]neboj, neboj.

\[F]Starej Noe \[C]zraje nám pro \[G]blázi\[C]nec, \[F]ťuky ťuky \[C]na čelíčko, \[G]blázi\[C]nec.

\[Em]Vím, že svou \[D]mocí často \[G]slabé \[A]sílíš, \[Am7]hej, Noe, Noe, \[D]neboj, neboj,
\[Em]přesto chceš \[D]Hospodine \[G]po mně \[A]příliš, \[Am7]hej, Noe, Noe, \[D]neboj, neboj.

\[F]Starej Noe \[C]zraje nám pro \[G]blázi\[C]nec, \[F]ťuky ťuky \[C]na čelíčko, \[G]blázi\[C]nec.

\endverse
\beginchorus

Jak můžou \[Am]svítit vyhaslé \[F]svíce? Ve tmě se \[C]bližní lehce očer\[G]ní.
Tohle už \[Am]známe, nech toho \[F]více, naproti \[C]tobě jsme lid moder\[G]ní.

\endchorus
\beginverse
\chordsoff

Dav, ten se neptá, kdo je právě v právu, hej, Noe, Noe, neboj, neboj,
dbá, aby sám jsem se stal jedním z davu, hej, Noe, Noe, neboj, neboj.

Starej Noe zraje nám pro blázinec,ťuky ťuky na čelíčko, blázinec.

Teď, když je stavba archy dobře v půli, hej, Noe, Noe, neboj, neboj,
dej, ať dál naplňuju tvoji vůli, hej, Noe, Noe, neboj, neboj.

Starej Noe zraje nám pro blázinec, ťuky ťuky na čelíčko, blázinec.

\endverse
\beginverse
\chordsoff
Seš, dobrý Hospodine, lidem k smíchu, hej, Noe, Noe, neboj, neboj,
dnes místo pravdy frčí šminky hříchu, hej, Noe, Noe, neboj, neboj.

Starej Noe zraje nám problázinec, ťuky ťuky na čelíčko, blázinec.

Zůstávej, Pane, se mnou neustále, hej, Noe, Noe, neboj, neboj,
tvá stavba blíží se už do finále, hej, Noe, Noe, neboj, neboj.

Starej Noe zraje nám pro blázinec, ťuky ťuky na čelíčko, blázinec.

\endverse
\beginverse*

\[G]Starej Noe \[D]zraje nám pro \[A]blázi\[D]nec, \[G]ťuky ťuky \[D]na čelíčko, \[A]blázi\[D]nec.

\[A]Starej Noe \[E]zraje nám pro \[H]blázi\[E]nec, \[A]ťuky ťuky \[E]na čelíčko, \[H]blázi\[E]nec.

Blázi\[E]nec, \[H]blázi\[E]nec…
\endverse
\endsong
